點解油不是八十年代？

？